旺角臭閪大媽「移師」銅鑼灣

鑑於有街頭表演者製造大量噪音及阻街，導致旺角居民及附近商舖深受滋擾。油尖旺區議會早前通過動議，同意取消旺角行人專用區。有表演者表明，將到其他地方繼續定期演出。面書群組「突發事故報料區」成員‎發布圖片，顯示有大媽轉移陣地到銅鑼灣東角道唱歌「表演」。
網民STANLEY CHOW貼出的相片，攝於銅鑼灣崇光百貨東角道入口對面。相中有兩名中年婦女放置平板電腦展示歌譜，在旁置有一台喇叭播放音樂，有紙張寫着「多謝支持」，與先前旺角行人專用區表演者無異。

該網民於原帖寫道「小喇叭大媽終於侵襲銅鑼灣東角道。」。有網民估計，旺角街人專用區取消後，會有更多表演者在香港其他地方現身，「唔係銅鑼灣，就係天星碼頭。」

正,希望痰文豪,愚德寶咪笠水

全公民黨聲援大媽街頭文化

香港變臭港

終於可以比港島班撚人試下啦

痰文豪好似住東涌?

放心，會搵警犬同區議員搞

條友當日填比政府份報表係

其及直系親人有3定4層樓
仲有一間鋪